[
    {
        "randomId": 185
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kwumva menshi kagahishira",
            "option_1": "Umwironge",
            "option_2": "Urujyo ku nkoko",
            "option_3": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_4": "Inkangara",
            "correct_answer": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Rugo",
            "option_2": "Akayuki k'akungu",
            "option_3": "Agacebe k'intama",
            "option_4": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "correct_answer": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera igisumba ngari",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_3": "Akumba k'urukoma",
            "option_4": "Ururo mu mateke",
            "correct_answer": "Ururo mu mateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Idodorido",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Akagasire ku rusyo",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Inda mu nkanda",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karavugira i Bumpanika",
            "option_1": "Umuriro",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Akagasire ku rusyo",
            "option_4": "Urukorogoto",
            "correct_answer": "Akagasire ku rusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Uransaba ndaguha",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Intumbi y'ihene",
            "option_3": "Inzu irimo ubusa",
            "option_4": "Agacebe k'intama",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kibwete ahise hariya",
            "option_1": "Imyashi",
            "option_2": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Inkono itogota",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamutukura umutindi",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Umununi ku itabi",
            "option_3": "Urubwija",
            "option_4": "Agacurama",
            "correct_answer": "Urubwija"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabigirigita mu murombero",
            "option_1": "Amasaka n'urukungu",
            "option_2": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_3": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_4": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Umugore ujya kuzimura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kibuguje i Ndorwa kigarura ingabo kigeze mu mpinga gishinga feni",
            "option_1": "Urutozi",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Mpinga",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    }
]